背囊係用黎擋，雨傘係用黎桶

Be water my friend la
背囊本身就係一個好射力既防具，護身護心護手
背囊前帶，已經護左心肺

女士LV手袋又係食到力

仲有長傘唔開黎擋，係用黎桶
車箱環境窄唔應該開傘

自推10下
化妝盒粉底，灑眼是常識

係喇最叻係你喇武術專家

每樣野都可以係武器同防具be water la

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post

教理你點保護自己都唔撚聽，衰過啲廢老

我諗個重點係，唔好覺得求饒人地就會放過你，輸態度，啲裝再勁都係俾人打到仆街

80kg 肥巴冇學過泰拳唔洗驚，
打交係講鎊數，你沖撞就已經好夠

有雞毛掃

清潔地方

一膽二力三功夫

請廣傳！
謝謝🙏

呢句真，你80kg 打人60kg，兩邊都赤手空拳
一下撲跌人地，人地就於係訓地沙包俾你任打

利申：俾人打嗰個

真心覺得沙石自衛好有用

俾著我係個bully, 我見到你咁好恰跪地求饒，揼你又無後果，咁一定揼左先啦

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

粉底唔係硬既咩,你以為打開蓋就可以好似麵粉咁撥出去?

面個浸係吹得起的
但個浸要炆屎咁炆落隻手到先

其實最快係hair spray 噴眼

呢個同意,有冇邊隻牌子刺激性強D,今日買多兩支

等巴打推介
女士們自備1-2支hair spray 同火機跟身
係最好的

最簡潔既組合

推

對龜就話開遮擋胡椒姐
屌你對牛屎佬開遮有撚用收埋把遮做kingsman啦

img]

入元朗！

入元朗！